剛入手 switch, 請問有咩傳統RPG 介紹？

想要中文版。
即係回合制，儲錢儲經驗升 lv 個d .
Thanks

暫時知是否DQ11 / 薩爾達（有兩隻？）

光復香港。時代革命。
五大訴求。缺一不可。

Fire emblem
雖然係戰棋

淨係DQ11已經夠玩

Zelda

octopath traveler 有中文

diablo

八方旅人

opt

octopath traveller 八方旅人

zelda唔係回合制
回合制係樓上嗰啲
但都推薦你玩zelda

最合你心水係回合制應該都係DQ11同八方旅人
再唔係你未玩過既話P5, 雖然我唔知叫唔叫傳統
依家叫得出名既傳統回合制RPG好似唔太多

FF10
FF12

多謝大家意見, 係 youtube 想搵片睇, 都唔知有咩GAME 咩名.....
而定有名去睇下片先都好......

尋日搭車塞車時間重耐過行

推octopath,唔推文

火焰之紋章,隻game好有誠意
對話100%有語音

記住搵黃店買

隻game最正係要爆晒3個社先知道全個故事

Octopath Traveler + Fire Emblem 都推薦

女神異味綠5

dq11s 火紋 8方旅人

回合?

其實好唔好玩？

不了
我之前淨係玩過FE IF
呢集悶到核爆

10可以12不了
加上12邊忽傳統

咁係if問題
今集多數正評

可以

曠野之息都叫rpg?
玩落似動作冒險類多過RPG。

要好有心機玩先得，個系統好聽就好多嘢玩，但其實都幾多嘢煩
我玩玩下去咗打牌，冇推主線

ARPG

火焰之紋章
好想玩
可惜唔會買SWITCH

我意思係
IF好玩過今集

RPG唔一定回合制

FF10

黎緊月底有隻幻想異聞錄

Luigi mansion 3

P5 有switch?

xenoblade 2算唔算？

Switch 點可以唔玩Xenoblade 2

原來switch 個skyrim好似有mod, 個主選單新增內容有暮光守衛，爐火，龍裔

FFX

DQ11 2手都280， 新既298？
行行下見到原本出左DQ123 合集中文 278
好似重合我d 廢老口味

等多個零禮拜有 火紋異聞錄

想問下Pine好唔好玩？

玩下載版太空戰士7

不過得日文同英文

Xenoblade 2
DQ11S

dq

11算啦 好玩

但真心唔明, 而家係唔係咩版都有得 update 左有中文?
我見過 一手 , 378 又有, 298 又有

二手就 280 ...差$20 我出去交收車錢都冇左....